走唔到一定要固守待援

【13:57】理大示威者中午逃離不果多人被捕

示威者於暢運道天橋被警方攔截，現場情況一面混亂，多名示威者被制服，有女被捕者遭拖行，亦有警員倒地。警方施放多枚催淚彈。

【17:08】有人用搖控飛機運送物資到理大校園內。

【17:05】